係non-jupas報左/入左八大歷史系既入一入黎

你地cgpa係點 同埋有冇interview

入到未？

食舊屎先

我地都係自已人

收到